屌那聲！TL比隻臭雞串佢肝交歌手

TL我地支持你

你成鳩日提住

係咪驚死無人記得

一句到尾 人地做得好唔好妒忌 OK?